寧願區選輸到仆街都可以有 1700 個正評？？

原post位置
我真係寧願呢場區選我地係輸到仆街

我唔明你哋班連登仔諗乜嘢，睇少一日勇武嘅新聞就叫春「運動開始玩膠」？？？
你知唔知勇武已經筋皮力盡，11月18日想攻都攻唔入，結果發生人踩人，成千個手足被捕。你唔係以為拉咗成千人咁樣個運動仲可以繼續落去？？仲會有人敢出嚟？
我嗰日都有份出嚟發夢，都心知不妙一定攻唔入，唯有全力推區選，用選票，冇損失嘅方式抗爭

結果係點？你唔見呢排啲人又開始大膽啲撚狗咩？今日和理非都大膽咗去塞九龍灣，中環日日都和你 lunch。冇人會認為單憑區議員用權力去抗衡政府係絕對有效，但係坊間都冇人認為運動即時停止

你知唔知點解而家會靜咗落嚟？冇錯，係因為勝利。不過，只係小勝。
羸取區議會係要為抗爭止血同回氣，仲有利用民意證明就會士氣倍增，開展新一波強而有力嘅抗爭
我會認為而家情況似係回到 7.1 攻佔立會後嘅情緒，民意歸邊，對暴力沒有割蓆，繼續劍指政府。
運動嘅熱度而家正返回和理非開始->set 死線 -> 行動

唔好唔記得，手足犧牲造就民主派大勝，但係我相信手足出得嚟都係為咗有更好嘅體制，更適合嘅居住環境，係香港
你唔係想選完第二朝仲見到樓下個民賤聯辦事處仲存在嘛？然後又嗌「蛇齋餅粽」、「一票不投保皇黨」，起多個不能避雨亭？
如果等多4年我哋已經被徹底清算喇

我想問 po主同 1700 個俾正評嘅人，有幾多真係出過去，有幾多以為自己贏面好大靠打都打得返嚟？

最後，Poly手足都仲未救到，就想貪心去搞下一場冇焦點嘅行動？

由而家，停止所有馬後炮post話場運動靜咗，只係因為未有共識嘅實質行動，所以請停止放負，不如討論有效嘅行動

你有你道理

完全同意
長期抗爭黎架
一有大遊行又黎過
次次都係咁

係咪好似Fb 咁 d like 即係已閱咁解

啱 要俾返少少時間大家回吓血
但係一定唔可以停咗係到乜都唔做
要記住區議會只係支線任務
主線係五大訴求

其實應該係對未有大型行動感到不安姐
嚟緊星期四集個會拎返個氣氛先

其實勇武係殺敵一百，自損五十

問題係人地個一百全部係棄子，我地個五十係精英，我地無可能無止境勇武

既然我地可以取得建制入面既資源，就應該將資源用好，爭取更多支持

今次選舉可以話係一個中期成績表。雖然議席上係大勝，但其實比數都係64比

如果有機會透過制度內既資源去擴大自己影響力，何樂而不為？

宜家唔勇武唔代表以後唔會
宜家個信息已經好清楚，香港人可以勇武，幾時要勇武係香港人決定，唔係你政府可以透過鎮壓就控制到

唔止連登 連fb都唔少呢啲post
係咁放大啲人話區選贏左好開心
但無講過其實keep住一直有活動
同埋明明好多人都知區選勝出唔等於啲咩
但就一路屌人點解要開心
唔知想點

樓主快啲自己推下Post

多謝支持

p牌比唔到正評又推唔到

回歸裝修行動，唔阻人返工？

因為政治制度有缺陷 所以寧願輸左個區議會
咁唔通又因為政府唔聽民意而寧願冇二百萬人大遊行咩
呢一場運動已經昇華到國際政治層面 香港發生發一件事都影響緊聽日既走勢 更加唔好講區議會大勝呢類大事 係時候要搞一場大遊行唔好比佢cool down落黎 要令國際將389席同5大訴求link埋一齊

我諗回歸基本步，由遊行集會開始會好啲，繼續高呼五大訴求
至於塞鐵仲未有共識，而且民意既然歸晒邊，而家點塞都係6:4，唔會轉，但係政府又唔會理你死活
所以必須先進行一連串和理非行動，再次集中氣氛回到抗爭，set 死線，勇武回歸

啱，和理非行動係用嚟聚民心再走上抗爭之路，而國際戰線必須做落去嚟爭取攻擊中共

唔好咁care正負評

贏，積落黎既憤怒一次過冇哂，洩哂氣，玩完
輸，好重既無力感，洩哂氣，玩完

輸咗區選只會令長時間建立嘅國際戰線輸埋，仲會令藍屍士氣大增，之後清rb打手足只會愈嚟愈多
同埋我哋嘅士氣亦必然大損
講話輸區選真係on撚9，同班青雲熱狗一樣

始終都年輕
竟然話區議會無用
我笑左

我諗係好多人非常非常非常非常之憤怒